今年南韓世界盃波衫好令，有無人印返件？🇰🇷

我會買主場印son

天下烏鴉一樣黑

youtube 韓狗VS italy

？

關我能事
南韓代表亞洲踢世界盃，件衫又靚
已經好值得大家支持同捧場

英超球迷一定印Son

推

真正球迷實有呢件

我果陣未出世
遲d印返

韓國呢啲印泰版算啦 無收藏價值

著囚衣算啦

祝泡狗早早收山
泡狗全部斷腳
老母被狗屌

push

登登登 登登登登登登

韓狗茅撚到咁，你仲著

印左 黃喜

韓狗

作客畫埋朝鮮半島出嚟
仲要分咗紅色藍色

垃圾泡狗

hi

印俾人睇自己係狗